大家既磨合期係點捱過?

有無捱得過既人可以分享下
想學下野

磨住過

大家條j磨磨下咪合咗囉

三日唔埋兩日就炒大鍋
唔散嘅 感情會昇華
伸利：真心答

大大小小事都嘈下
但嘈完兩個人都會因為愛對方去反思自己問題
改進又或者傾個大家同意嘅解決方法

大家肯為對方改變,遷就對方既話根本唔難過

好淫

磨磨下就濕,濕左就順,順左自然會滑

一齊咗4個月到就開始成日吵架。隔一兩個星期吵一次，每次一吵就冷戰成日，呢段時間維持咗幾個月到，到後尾吵到冇野好吵就唔會再為咗啲小事吵架。吵架自己係到喊，喊到第二朝眼腫面腫又無謂，所以依家唔再吵架反而會嗲下佢，有咩想佢改就同佢講下傾下

Ps發現男朋友食軟唔食硬，次次嗲次次有效

大家退後一步就得

慢慢就學識吵架好無謂
反正都係一齊 讓下佢就算
無謂攞黎煩

學下係佢方面諗 有咩唔妥試下平心靜氣講 試下個語氣好啲咁講 唔好下下都撩交嗌咁嘅語氣最緊要係唔好睇到啲野咁重 用另一個角度睇其實可能好小事

成日嗌 嗌到依家開始加埋啲想散既語氣 但又唔會真係散 希望可以收成正果

未到磨合期
利申 拍左年半

如果價值觀差異好大，就要好好傾下，衡量大家其實有冇可能縮窄個差異的？這個要雙方都認清有這個差異的存在及有多大，亦都要雙方都要有個共識去收窄，收窄一個大家接受的程度。接著用這個程度來作為思路去想，做這個程度可以/要做的事。

例如，如果你地兩個對時間的價值觀不一樣，假設佢對時間好執著約會會預多 d 時間會早 d 到，而你就係平時都會遲半粒鐘的人, 咁第一次約會佢早到你又遲到，就鬧交啦。
跟住你地溝通，佢表達佢對你不滿，你解釋一下遲到的原因，承諾唔會遲到。
到下次約會，你又遲到，今次你係之前有樣野 delay左少少所以乜都 tun 後左...
如果你地只係檢討遲到原因，咁每個原因都要鬧一次。
但其實如果你理解佢套價值觀，等你係浪費佢時間，要人等係好自私的行為。而偏偏你本身係 deadline fighter, 乜野都拖到最後一刻黎做，最後每日的行程排等密密的，咁其中一樣野 delay, 就會之後的約會都會 delay.
如果你地溝通，佢講佢套價值觀，你講你套價值觀，如果你被佢套價值觀影響都覺得遲到係好自私，咁以後行程就唔會預得咁密，又會早 d出門口預多少少 buffer, 由心出發，而唔係為做而做。
又或者雙方對點同異性相處的價值觀有不同，你承諾唔見某一個異性，第日又為第二個異性而嘈。但如果佢被你的價值觀影響，條底線 set 低番少少，咁就可以慢慢減少鬧交了。

但我差唔多大半年都係呢個狀況

邊個先認錯，證明邊個愛得多d
男人對自己深愛嘅女人一般特別心軟

對住d女人一唔聽話就兜巴打落去
好快就磨合完

捱唔過
話有條刺喎

點解會咁諗既? 成日覺得同女朋友好似就散就散咁 想死

過左唔代表啲咩，可以係心淡，唔想再嘈

講就易姐，始終大家生活習慣同期望都唔同，點都有鬧交嘅
歌仔都有得唱la，就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦

其實一齊幾耐先磨合期先正常
一齊幾個月已經成日嘈好辛苦 又唔知段時間要幾耐